人工高過我家姐少少 有D睇佢唔起

是咁的
我同佢都係同一行做
但係佢都算做得廢廢地...
人工都係得10K左右
我就可以有11K左右
我仲要遲佢一兩年出黎做野
所以我平時同佢傾起番工D野個陣
都會覺得佢唔係幾明我呢D高人工過佢既人諗緊D咩..經歷緊D咩
我係咪好仆街...
但係我真係唔想同D低等過我既人講野...

海軍鬥水兵

弱智都搵到11k

家姐有閪，你得腸仔，完

笑左

好撚大陣酸味呀

咪咁撚眼淺啦on9仔 走去同條女比人工 仲要係自己家姐添
都算 仲要得11K 高佢1K咁大把 含啦屌

1k唔撚係錢呀？
知唔知1k食到幾撚多餐
就係呢1k既分水嶺注定樓主黎緊都可以食住家姐

係
決定番屋企叫我家姐比心機做家務 追逐我既背影

你出少d膠post好撚過啦

咁你要比多啲家用啦
唔係呀媽會睇你唔起